[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [458] 10月20日見

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍肥日」舉辦公告
★5 的出現機率將上升。
2019/09/27 14:00 ～ 2019/10/04 13:29

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

頭香屌垃圾樓主

二香屌垃圾樓主

做乜鳩

棄哂無野好講

有無人刷真龍 咩屬都ok

++ 2場

CARRY真得唔得

你咩職

想問下2星武同符係咪當肥食哂佢就得
有冇啲技巧食法?

劍V534

?咩屬 未必帶得起

PATER都劍喎

真光

賣定食都冇所謂 差唔遠

賣都得

有無人打超火?

我未拆加強入唔到

個個都走哂
點算

完了吧

刪未
我跟機

打埋5屬龍超先

仲去邊度搵人打

珍

要刪就快 唔好等下個禮拜

唔好拉人一齊棄就真

無

佢地依架唔係拉緊人?

似有D真棄 有D假棄 有D假棄變真棄

咁易拉咩隻驚做得唔好
啲人就走架啦

我打埋5屬TA 上哂榜就棄

你又棄

S bra

好耐冇上水 s巴做咩事

抽唔到斧慕慕嬲左

柒頭樓主

俾d勇氣自己超風黎之前跳船啦好嘛

G持G大佬開設龍超3帶1訓地

一陣超風勁易過，super

諗唔到超風可以有咩難度

H大佬

客觀D

有冇高暗 我光主

終於過到第一場高暗....得1尾
仲有17尾唔知點算

辣殺驚

H 神

個個都棄

咩職

光7 果時聽人講最缺. 依家通街都係

終於街場過撚左超火
如果係劍拉頭，第一場佢死左實唔夠dmg殺

屌你老味youtube條條片都ban鳩我 然後過兩日先解封

而家最缺係勁既光短

你唔係一早棄左啦咩

我有清體毛

慕慕斧係咪好勁

唔係

超火大贏家係邊個？

禾醉左了

弱

都冇選擇 咪又係幾隻

估唔到箱都開唔到
大家都棄

回家先黎棄

有無巴打可以幫手打高風，兩場只求開箱

狼巴未回家

咩職 ++

得D510打唔打得？

打

我用奶 8093307

8093307 有法有奶 -2

等我5分鐘 順便幫onjj刷下榜

809 3307 高風-1 有斧法奶

呢隊無槍我要roll一roll開場

d524

S2 核爆後,紫圈後放OK?

S bra做咩退左會

失誤太多

求其 幫手開下箱咋 而家220

唔該巴打們，爭一場

無毛了

3905003

131-2118
真風，現有補同弓，求CURRY謝謝

開街

唔係我開房真係飄黎飄去

做咩事?

唔該哂巴打們 終於整到第一把真龍武

這是你開創的故事啊

抽斧慕爆死左

真水高連開，有無人打

大佬，真水求carry1167907

課左咁多都棄
我果時課兩萬無妹弓咪又係咁玩

刀想跟

果時龍肥仲有希望 而家睇唔到有咩希望

gun

跟

我覺得S bra 已經忍左呢隻辣殺驚好耐

早棄早解脫

入唔到場，再開

S大大表示:我課咁多唔中都算,打個機仲要慘過看舖,玩第2樣唔好

9310647 真水

其實係忍左我好耐

大佬們，不要走

我都忍左好耐，你幾時先用得曬你d單抽卷

收到風見到熊爺話抽到冇曬石之後怒刪左龍肥

收到風d人見到熊爺抽齊都仲有5萬石怒刪龍肥

祝牙熊長抽長歐
永遠玩落去

MK7又 近500抽唔中
慕又唔中
點玩

唔玩

switch打唔到個雞字

Psstore又減，又可以掃返幾隻驚頂龍肥

挽留各位大大

s bra唔玩咁我都棄了 各位bye

一條真龍趕走晒所有人
Cy/老任好波呀！

有無人連刷高火

禾

完全唔知點入手打真暗

未整到武? 我得閒同你打 我劍

水槍

奶

你開

收咩風都假
我黎緊啲石捱唔過洛克人 / 下期龍絆角

我要等聽日打左加蛋先入到真光 好似係

659-1614

超得唔知揀咩好 好似咩都唔缺咁

岩岩入左野隊 等一陣

整哂514 而家想打多d暗去升下真龍建 岩岩起步

人差夜天 夏實 暗奶 光奶 光弓 葵 風刀 二妹同大家姐

得劍

高水 0818168

沒短短都係等食

-2

此post議員

有冇野打

真風？

仲有冇人

沒哂人 笑死

走未

聽日想開看 差兩箱真火高

買波大靚 聽日有冇人玩

買左 裝埋
無人理

真高暗 755-0963 -劍 刀 短

我可以玩莉g

鴨兔都打唔到

SWITCH打個公字會出埋個雞字

依個post係咪龍絆最後一個post？

淘寶首抽AC好好多喎

打緊主線同埋活動都覺得唔太夠力

一個改版就收皮, 無幾多間營運咁犀利

主線推唔郁可以去推下成長之路果D先

成長之路打到中級都有少少難打

過百抽都冇慕慕 想棄驚了

有冇大神可以carry我高暗
未有真龍武 光主

情人節嗰張符冇買到

貴公子?

Sbaba

走未
打緊包袱

輕鬆龍絆mode 仲有每日上下水睇下有冇奇蹟發生

臨瞓前跟左團高暗團 刷到依家
刷到頂唔順 差唔多刷左60條尾

我咁睇
出真龍高/超級 TA都唔係最大問題
真龍關作為龍絆天花板本來就係俾做好萬全準備嘅人打
佢個難度當然唔係個個打到啦
咁對玩家個影響真係不大 有練度嘅咪參與到
無練度嘅咪去打返中級

同寶龍一樣 好公平
你夠練度打得遠 就拎多啲獎勵
打到唔夠打嘅就去升下戰力

喂最大問題係
你老母推高個天花板
所以就出更勁嘅武器俾人農
然後把真龍武仆佢個臭街又係5星
一樣可以用鋼突 但個數值勁撚過星沙武一大截
咁對啲買開月包用鋼整撚哂成set星沙武嘅人黎講
屌你老母CY係咪撚化我呀
如果我知道會有真龍武
我仲會唔撚會用大馬鋼突星沙武呀

一句講哂
你呢個改板對啲付出最多金錢同時間嘅活躍玩家公唔公平先

Kaz嗰團?

總之今次係一炮過多方面搞到不同玩家都有原因棄啦

嘔番哂D大馬就真既....之前我覺得冇可能534個作用=530 點知真係咁

我唔係想叫人棄驚game
老實講隻game同開服比真係脫胎換骨
開服得6條毛
無auto仲要啲Ai好似智障淨係識跟住行
啲武草夠料都要續把整出黎合上去
以前未開成長超級同黃金超級
初期嘅進展係好撚慢
黃金關嘅獎勵加完一次又一次
基本上每個常駐活動都更有利玩家發展

睇撚住佢改革 不斷地完善隻game

但 唉 玩得一年貨仔
而家淘汰星沙武
過兩個月淘汰5星龍
都唔想提個啲火短無人拎出黎喇
喂邊有信心玩落去姐

垃圾出包
-> 一堆人炎上/戒課/退款/棄坑
-> 佛心改革吸引新/舊玩家
-> 多返啲人玩
-> 打臉更新
唔知可以loop幾多次

不過老實講應該對大部份輕鬆龍絆/有固定團/重度m嘅玩家無乜大影響

岩岩先望到個榜原來更新左，全部跌曬出10%

佢一buff技傷龍記戒左課

nga有人講得好中
搞左一年好轉，一夜返去一年前

頭家散了

我只係會變hea玩，未會真棄住
牙拖牙肥同s大大好似驚都del埋了

請問+值個系統係咪同pad一樣 都係分番開曬咁加

好撚攰 屌

why

同grrm打到3點半

hehe

用冰槍既維多利加係咪呢度既巴打

仲有Sbaba同佬佬

玩borderlands?

MHW
GRRM 未單撈完

好慢

個仔幫禾玩

開箱未

Ja ga

高火街場玩左成朝都未過到一場 浪費時間垃圾game

輕鬆先走得最多
固定團打咗一個星期都走咗d人啦

我未del，但佢派幾多我抽幾多，唔特別課囉

開

開未

維巴都唔識你好打極有限

用晒

打唔打風高

ok

差一隻火龍角

我得火奶

眩鳥吧

此驚已死

如冇意外

發生咩事，冇上水一晚

經過一星期真龍的迫害同琴日既大爆死, 龍肥家已經散了

curry我未

等等, 食埋早餐開打

curry埋我得唔得

唔好話curry, 一齊開下荒

打咩

有冇高水無限連打

真火開箱!

高水 024-6879

火高定火超

-1刀1法

-1刀
高水 024-6879

高咋

583-1751 高水-1劍

583-1751 高水-1劍-1法

有無好玩手機驚介紹

唔開坑了
得閒打下ps4好過

Null巴係咪打

想玩返白腦 聖女淫咗好多 唔知隻豬係咪比人食咗

我晚晚幫佢贖罪鳥

白貓咁耐都係出得一隻figure 睇黎龍肥都無機會出比我買

wait

抽左200幾抽都唔中慕 ，中左4隻光槍倒 抽到新水龍可以突滿 好撚後悔 唔知洛克人前儲唔儲得番

btw水補係咪一定練水兵

風!

@老夫巴

老夫奶啦, 似會唔夠輸出

一字前OD多過一半就唔夠輸出

試下lo

差咩

真火高開荒, 有劍奶槍, 想打留pm

7400 lily la我唔夠奶

Check pm

斷了

sor

再來!

雙劍ok?

算啦，禾唔夠奶

bye

垃圾wifi

s巴係咪棄驚鳥

收到風, 2點免費抽mumu就回家了

打熟左, 如果隻痢高攻d就好

我要加蛋呀呀呀呀呀呀

想問打高級真龍龍 基本要求 輸出要幾多攻擊力

點解佢會死

疊左紫圈

其實冇話
不過v534武係基本

屌差少少
應該變龍食
蠢咗

好多臭G

仲有冇位

一開始唔跟 而家好多廢人

高火?

隻奶後面唔識補

係

你用咩?

有冇434

槍

應該好補d

劍有冇位

試下雙劍

風屬入高火

高暗有冇人一齊練 我光主

已經係434

試多次

剩低set高戰d

真火

冇嘅

係 巴打係同一團?
今次好彩個短肯同V534打, 真係多謝佢

點解會死, 明明冇中過招

......
隻補......

set高d plz

Null巴入人場!風

飄移架喎

缺咩
我差兩箱

逃票隻補要求好高，要下下都補到14xx

女主唔逃票會好癈

牙熊

我唔逃票可能唔夠力

差一箱?

缺場

所以運好重要，下下扣下限就得

開晒了
不過唔知整咩武好

打風高未

禾都諗緊, 妹弓驚難入場

老夫用咩?

係呢度組升乜好，逃要可能要斧槍core?

未整，睇下缺乜先升

同埋我打中級都係用妹弓
想試下用其他武

槍斧都冇
慘

奶要求最低，434真火龍就得

簡單無腦二姊+艾瑪已輕鬆減壓

emma都冇？

冇

另一隻配乜？

咁用妹弓lor

no!

弓(null 巴)槍斧奶(老夫)ok?

早晨

唔用槍斧要食好多加蛋

尊？大姐？

求其一隻攻擊系ex 三隻齊了

就係冇加蛋

me too, 所以一定要槍斧

有尊
但係唔想升男人!

升奶lor咁

定舊四星火斧都得？

點解禾卡攻+蛋Total得183

因為你唔係全打超級

利申我都係
一間2點好似係攻+蛋

禾都係，好似有得用石買碎片打加蛋，但禾冇買過

好貴呀d碎片

輕鬆玩算

就2點, 希望大家一齊抽到回家

打唔贏超級

其實隻新momo勁唔勁，值得抽?

限

教練講到好唔掂

我發覺差一條尾

差65尾

10抽!

第3隻......

第4隻

中左 回家了

dnlm

歐文名

見唔到S大大

打寶龍仲ok
打真龍真係食得屎
Ta可能有用
但一般刷完全唔想用

終於抽中萬聖槍
繼續玩了
等左成年

唔中光槍牙

🤣

我要二奶

突滿水熊爺

幾多抽先

5+1

錢龍補貼

明顯主角威能

????

百幾

百幾抽就斧慕+5隻水熊？

唔係扮架喎

wave啲獎勵仲係咁垃圾

歐文名不虛傳

想4

why why tell me why

你都唔好扮呀喂

咩牙

有咩刷下

fire

高火gun

玩劍劍玩到隻手好痛

5場高火 376 3401

超duck唔duck 因為巴士佬仲未三冠到

G大佬玩咩

玩玩下覺得技傷龍都唔係勁60龍幾多 木椿表係用技傷龍做 但實戰真龍好多位都唔可以有技即刻放 加埋攻龍變龍打到幾多輸出下

又係莉莉

超火未

Null快d打埋嗰1條打真風

979 9542

979－9542

唔係alex巴咩

5g去Joe bin

jor

唔記得左自己玩海軍唔洗走

有無大佬可以帶一場真火超?2個人7千9冰槍同7千2奶,總共打左10個鐘街場都打唔贏...99%都係街場人死

@G大佬

大家好

落樓先

算啦 夜d再打

隻海軍太廢奶唔住

我係莉g，係咪我打得唔好

係我隻海軍太屎

終於上水

一上水就食負皮

who?

curry未

入人場, 風!

sorry 電話仲打緊咩

佢唔同我玩

原來佢等緊佢個fd, 見有隻劍入左,
咁你開啦

散水了

有冇人carry真火高, 有劍有槍

係咪整返把d510比我隻海軍會好d 帶門票加朱古力得1100～1200

俾多個你又點話

其實我唔知點莉死左
明明我無票都唔死
咁唔關胄事

roll緊, 另外有人開左風

+1

莉唔夠尊重咪死

入極都係嗰個場, 你有冇set錯

冇
轉火啦咁!

係街 超火呢d返龜再打

s大大幾時先回龜

我單補比哂你

放個number出來就有

冇 刪驚未

冇左S bra好冇動力打

諗住三冠埋同巴士佬劃清界線就刪

禾唔搞機嫁喎

開房未

性暗示

...
差一下

冇 今晚download返抽埋免費抽
唔中會乖乖地del acc

都唔知祝你中定唔中好

s bra唔玩禾都棄鳥

聽日又有 活動都有十抽wo

一日DOWN一次

抽極都沒艾瑪
垃圾驚

我都好似無

Ok 今晚打活動

有冇時間carry禾風高

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [451] 嬲到唔開post 光復香港

#481 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

中咗都唔會再課金金

唯一冇

S大大記憶力驚人

仲建唔建議入坑

@寶寶

走啦
垃圾game一隻

本來諗住呢次出隻光短/光刀黎打救真暗 點知都係要食果2隻4星角

賣ACC 意密

呢排youtube睇人玩睇人抽

入 快D去買淘首抽AC

仆街又係你唉 等12月隻sao算

以為呢個係last idea果個猫奴人生

認真,以依家既環境黎講,你玩LAST XXXX仲爽

有冇人幫過高暗

超火409

我的確係

唔同人黎?

BN巴都係度

巴士佬唔死既話都得

係同一個呀

如果巴士佬冇死好似有望400

不如交換
你玩呢度,我返去玩LAST XXXX

五毛玩成日

我有
但我冇真龍武

我玩左3日
隻GAME其實係無限體力

agger

有冇巴打刷野呀 巧悶

你番黎LAST XXXX咪得放ac 意pm

入黎carry未

Carry我高暗可唔可以

真火高

高火 有人嗎？

有冇人carry 我一場超火
差一隻角

有number未

求carry真火高
323 9862

1場未過

巴打用咩?

利雞

full

same

main 女水主入高火 , 要唔要突爆今次隻限龍 ? 定用返 利維坦？

不如我開

好

真水-7條尾 我刀/劍 3156682 -3

3212510

-奶

有冇人真水高阿

都冇人嘅。有冇高手幫下手

d人咁鐘意唔入圈

唔夠血既話 自己留防buff技

整左隻水熊爺水槍 有冇人試超火

又係呢隻奶, 佢奶唔起嫁

Bye

落去禁錢買飯先

想玩又驚比人雷

冇圖唔會有人同你試

無場

高火 225 6823 -奶

sor雷左你地

好難玩 sorry

你肯尊重未

有冇興趣試下風高

唔係好習慣高火嘅技

想繼續

勁

玩到5點

差56火尾

5000火戰

唔係我黎

水貞係咪雞？
係
唔係

我差40／22
妹弓打真風好似無咩市場不如玩2姐／mumu算

係喇係喇 Chick又唔係你黎 認錯人

扮

求carry過高風

我個名晨早改左做 Sba來了我躺過

隻水劍真係好靚

我可以被curry了

升

開，另求大痢carry

有冇熟手利同奶carry一場

三槍

唔明

呢張符咩效

Carry未，做善事先會好運

仲未做夠?

有冇有真龍刀/劍武既巴打刷真暗

抽哂啲石連買毛都困難

有冇巴打幫手高暗開荒

唔小心太快多野道具召喚...冇咗30石

Fake news fat checked

張魔女卡好正

Llc

劍劍

You carry fat 阿婆過馬路no use

刀

洗蛋真係貴到好離譜

到底幾時出啊妹

算了唔gun

洗蛋根本唔應該收錢

唔會出 執左先

聖印

除咗慕慕終於抽晒個萬聖pool

中好多次光槍 都未中到慕慕 好鬼個機率

唔好抽啦
又唔係特別勁

老婆要睇勁唔勁嫁咩

Master會唔會太難

但係我抽唔到條龍

你老婆雞嚟㗎！
三萬蚊過夜呀！

條龍目前沒咩用
分傷位又唔會輕鬆左
早見槍可以兩套一次一技
但收益又未勁過利維

三萬應該唔得

屌你

目前最高叫價十隻熊爺fail左

高水有冇人打

劍打得唔熟ok?

比房號啦, 可能有人打呢

你搵多刀同法就ok

想問下新慕慕係咪除左打寶龍外無乜特別?
唔係必得?? thx

求幫手過高火 643 4434

427-9433
珍火糕

有冇奶

-1奶奶

null帶門票得唔得

怕唔怕唔夠輸出

我代替null咪得

奶唔掂 唔玩了

806-8439

感動既係仲有咁多人玩

太好玩了

打得好又有人斷

我養咗隻雞

垃圾驚

教練執好包袱未

三冠完超火走人

人都唔齊點開

"拿火刀舉例，滿攻擊蛋，帶d514攻擊是3348左右，在真龍本等於3348*1.3，4352 帶 d520是4480 除非你餵黑鋼給52，不然開荒差距不大的 數據組有點東西"

520都拎出嚟比較..

...沒錢錢買鋼AR

點解d人次次關鍵時刻就會死
唔死就會贏嫁啦

叫左你唔好同d渣渲玩

新手莉 啱啱d514 想跟超火 睇咗片大概知點打 想練 有冇團

關鍵係大奶奶

隻補走咗見好就收算

又扑一件

呢個時候都有得你扑係好事

差隻補

大獎應該係火細佬

20抽0彩

想要水熊爺

聽日10抽5彩

就執都有人扑

收到風超火3冠能改運

收到風單抽能改運

咁應該聽日2點可以走人

28派ta 31完pool

冇免費單抽

好似同舊4星火奶差唔多

如果佢唔走應該可以刷到514

如果夠打真風就打完再去真水做法杖

有咩打

大埔人自己小心
有大陸佬落左黎斬人

Cls..

屌

再次警告,要做文宣必須組團

真高水缺人
要搵穩定長刷,同要識刷

269-6372 高水缺1刀劍法 要識打

我睇錯? 個D係腸?癡線到咁?

唔好Q埋圖,好鬼驚

269-6372 高水缺 -1刀-1法

唔係毛巾咩

腸黎

及後青年跌倒再比鎅頸

100抽無中過慕慕光槍
我幾個活動都無中過，想唔玩了

有冇高火 唔想再街場

補跟

334-1686

高火 -槍劍

有冇大佬

高火 334-1686 -1劍/槍

一字火果波 補點先補得切
我成日補唔切

點樣 我拉飛天?

Don 拉？

我未識拉向天

唔係拉緋紅？

我拉頭？

食紅先補?

定你拉

你拉緋紅

我試下

你地行咁埋-_-

拉頭開場？

Don開？

406-1135
打10分鐘要食飯

食完紅十字先開

笑4狂搶頭

救命

晏D有無超火？差2角

第一次紅十字後你要回到一次+a到1/3一技
講到尾就係拉頭嘅拉得好你就會儲到

熊爺槍ok?

2分鐘都唔知break 到未

入OD 時間好似差唔多 我喺街場試過一次

唔試下點知

食埋飯來吧

係咪個個都master 520

早知我都變龍

食完飯先算

一字火紫圈之後等幾耐佢先會前衝?
等2:48開技得唔得?

I am ready

收到風個個大佬整哂全屬524

行緊返去

冇記呢啲

我打住街先

打真龍高級 啲人見我無真龍裝就走
咁到底第一件點整

玩奶打真風或者玩白毛打真水或者玩海軍打真火

back

有冇大大幫開高火3箱
我水補

搵人拉頭 我可以玩莉g

有無打巴Carry
可打真風同真火

你開?

你唔係有fd咩

高火 -拉頭

好似得我同你 仲有個巴打好似打但唔知係邊

風屬 6000

好似ok 咁

搵唔到

回龜未

火補得5500戰
無人受我玩高真風

5000瘋戰

有lili想打超火tag我

高級真風求carry
我得5500戰火補
0606885

0606885

3跳完防buff可以開比我加攻

係咪太低戰無人理

晏啲幫你

多謝巴打

好似唔夠dmg

點解咁飄....

轉利維有20%機會死

除非唔用旗卡

用火熱?

移黎移去

好飄 唔知點解

要G?

打高真光用法克
用v534得唔得？

我問題?
英文巴有冇飄
我已開wifi

6860776

頭先兩場好D 無飄 頭個幾場都有

SKT SKT
打巢支那狗

又飄左

死肥狗

我都睇緊

貼住條龍比人踩死

得番85石同0骨灰

冇走過

咩事

你地係咪網絡好差

5964917
我部機熱到著火

delay + 飄移

如果都係咁就晏啲再玩

真風求carry
5674282

好好多

RNG打小隻MID

好想整到第一件

玩凱爾為左俾招大隻狗,cls隊
明明分d資源俾凱爾打輸出都唔錯,後期rng除左凱爾無人carry到

last果波有J4唔救 開大落比仲未有人打緊肥狗身上

隊牙

求carry
5674282

得意

嚇死寶寶

屌 1角... 差1隻

熊爺又羸

黎多場好無

5星期後

btw 熊貓槍成功

晏啲

玩番利維玩命

咁我街住先

5674282
-2
真風

-2 我可弓/法

低配

可弓

-1

D520整邊隻職好

差1隻角無得討論

未打過拎槍得唔得

就黎夠90條火尾 d514整邊把好

仲洗唔洗打?

11點

多謝巴打們carry

6444952 真水高級

g大佬庫教練如果我得d514下禮拜打唔打到超風

巴打們

高真火試打
求carry
我補
5252062

真水不了
已經整咗2把514

有超火3冠團未

熊貓槍成功左

得莉g d512係咪唔洗考慮今個禮拜打
諗緊好唔好趕尾班車打

係咪4個角都可以碌? 想學習

係咪仲要打多場?

有人答我未

落左街10點OK?

打得 人地淨成分鐘

堅定流 可唔可以帶我坐尾班車整d520

帶唔到 一來撞角 二來拆左蛋 加埋我好伏

i am ready

打真火
如果莉莉第一下都擋唔到係咪正常？

朱奶盾 槍EX?

我玩補
街場好多鋪都係咁
驚要一開波就要用2技

係一開就要用

咁護符應該用邊張？

真火 朱古力

悶

無朱古力即係無得打

走莉團lo

全真火卡

係咪都係照舊帶技傷符同埋真火符

有無巴打可以carry 下我
想整裝

係 或者你可以試下新卡既

我都係補 sorry

真水高連開
4776578

我7300戰刀

開咗一個鐘都仲未過到

有無人打呀

7千1 劍

高真火
3818439
我無朱古力 一開波開唔到盾
如果可以狂打就好

坦白講 冇朱古力真係唔好玩奶 玩死自己玩死隊友

咁算啦 我轉打真風

有無超火curry

用女主槍打囉

無真龍裝 驚太細力 想搞掂第一件先

高真風
7979623
求打2至3鋪
我補

女主玩buff 唔係好食力

龍用利維定依家抽嗰隻好？

利維

屌 終於打齊角

咩打齊角

火龍角角

5g bo

啱啱發現原來無乜升槍建築
唔害人了

又唔教 唔開心了

早見槍打超 火用新龍定利維好？

我正係玩過左上昨

可以 利申:9碌

新龍頭先打得返3秒

用活動個5000抽到幾隻5星
幕幕 耶魯 忍 來格
仲有隻葉潔莉特好似係新手送
咁是咪可以開局

係 花生勁 英文巴都勁

長玩請淘 開心好多

你地最勁

可以開
但如果會長玩既去淘番個首抽會好D

超火有無人捉住我隻手教我打

頭先係唔係有要幫手打真風 我可以

整左邊把d520

未整 尾未夠

整左刀510

有冇高火?

＠庫教練＠g大佬

冇呀

係
求幫真風
2042870

高火 777-8597 -劍槍奶

係咪抽曬佢

我到依家仲存活緊係巴士佬依個陰影
超級帶新人同玩自己沒分別
有時間去學 不如幫手去屌一屌營運

你意思係轉AC定照玩

照玩既話建議唔抽 留下次限或者FES先諗 換AC就抽唔抽都冇所謂 抽極都唔會有人AC咁靚

巴士佬已經唔存在了

2042870

-劍奶

差個拉頭

邊個新學
邊個就係新一代巴士佬

2042870 真風
-2

兩邊都無人...

改撚怪 個4隻5星同一次10抽出黎
跟住就抽唔到5星

真風-2

等睇肥狗出局

禾個3冠

高火777-8597 -劍奶

搵premade啦唔該
帶新人去背書個feel真係好難頂
當年MMORPG又係背書 但帶新人都叫做有容錯機會 老手頂裝可以補救
依種係度扮MMORPG背書 但中一下就要re既垃圾驚
屌你老母

大細S BRA都退左

星夜中的魔女們換唔換得過

真風1492901

岩岩去左雷野隊
識碌十字了 帶未

我明

咁姐係開未

真水高有無人打，我刀

刷緊榜

真光?

唔好打我落黎

v534打唔打到高光

打左好耐 你星期一就知

打暗先啦 光唔夠輸出濕濟D 尤其想農街場

先暗後光

街場真暗都係玩自己

講到自己無死咁

都唔係 有2把D510+2把V534其實都幾穩

而家開始打睇下幾時齊18尾

分半未

短同刀有69起都可以一試 第一個向劍龍車入到OD就夠哂輸出

1:1x

早前同GTRJ打個次無聊開左個excel表統計
你死既總數係同其他3人總和仲突左少少出黎
所以搵你做代名詞岩岩好

e度d人好mean

好彩唔係同你地開 如果唔係死最多果個實係我

仲有得俾人mean係福氣了
好多人都仲未過

有無巴打可以帶我真風
2個鐘都未過到多次
6724028

幾時打下TOP10%TA

高真暗 -刀 劍 短 202-6349 求CARRY

小器簿 你急住farm你開聲呀ma 我坐定定陪你打 或者我唔join呀

求carry

想打咩屬

有玩過mhw都知啦
有人死係要笑架
第一日打機?

實體課金

我應該死得少過佬

隻驚搞成咁都仲搞分化

5屬都可以打下 特別光暗 火法D520水法風劍光劍暗法D514

打完高光加值轉哂 幫唔到你

教練得唔得閑超火 -1莉G

得6800妹弓 你搵到另外兩個勁d既可以入

房號呢

英文巴onlined

有冇大大可CARRY

181 6430

真係驚左佢就自動搵個理由潛左水啦
你去街場就幾恐怖

都唔知你地點打咁快

完全唔識人
唯有上連登搵
6724028

雖然成日笑巴士佬
但佬真係我接受到既底線鳥
低過佢既都係垃圾

教練: 未過超火=垃圾

sor囉

986 4094

真水有無人打？

5042288

望下新符

oh 按錯

792-5603

打唔到唔緊要
去街場死多D先

躝啦

resigned了

一場高水都未過到

一齊打？

做咩姐你

D514光卡+新符? 好似得59%唔死 定你地係試V534

ALEX巴引我入去中伏

未過

唔好賴我大莉莉

三星個d係咪全部賣得
唔夠位

roll開場濕濕碎la 要roll 3樣野

想問下高暗TA 係咪4龍車之後狂打直接入BK? 而唔會準備去打第2次燈?

雞黎

0.59^4 得12%全員存活

0.85^4 ar ching

個場都lag 見到條龍離你最遠都飛我地

注定做2冠下等人

明未
巴士佬係岩岩好
有人十字火都見唔到

有85%咁高咩

唉，一場都未過，啱先有場差小小，場主自己走場

大佬，聽日仲打唔打？

有冇膠火

得59%搵鬼同佢roll

有冇人可以curry風高清毛

唔係呢身咩 未更新新符 新符仲要少歌聲1血

有冇人可以carry打中級真光

同街場過唔到

781-1123

我可以刀 or 補

屌原來要拉建築

Pish

聽晚先ok?

唔夠攻?

有冇兩場風高清毛

全屬都有１~~3把當畢業算了, 好辛苦

差38尾

回家嚕

1001

On999

有冇風高清毛

街場遇到好隊友連刷十幾場高暗好爽

我係另一隻劍
之前同Kaz打過過到高暗,所以一見到佢就入
你入黎之前係同另一隻劍打,都係一場就過
之後就連贏

有冇真火超 識玩莉莉

呢度冇人歡迎我大莉莉

真水高咁易打都成日死
街場伏到仆街

復活未

999

-1刀-法 真水
打到11點